【曲線支持港獨】CUSU is not CU 同 Hong Kong is not China 邏輯上係一樣

其實中大支那生係咪曲線支持港獨？

班人有邏輯至奇啦

支那學生明顯係無邏輯

基本上任何一個連登仔都可以駁到佢地反晒皮

但中大學生會班人, 卻又無發揮到高品質既邏輯反駁

誠為可惜....

Following 支蝗's logic，

HKG is not HKSAR！！！

CCP is not PRC！！！

PRC is not CHINA！！！

一向唔認為共產黨代表全中國